點解黑仔埋大王堆個陣

黑仔本身啲o靚唔跟住去？

放監出黎有咩感想？